Maar, echter, deze remonstrance Misschien heeft hij zijn vastberadenheid vertraagd of uitgesteld, denk ik niet dat het uiteindelijk het huwelijk zou hebben voorkomen, ware het niet gedetacheerd door de verzekering dat ik niet aarzelde om van jou te geven zuster's onverschilligheid.
